1) В двумерном массиве целых чисел определить, сколько раз в нем встречается элемент со значением X.

2) В двумерном массиве натуральных случайных чисел от 10 до 99 найти количество всех двухзначных чисел, у которых сумма цифр кратная 2.

13 = 1 + 3 = 4; 13 / 10 + 13 % 10; 13 - 1 * 10 = 3
15 = 1 + 5 = 6

3) Вывести на экран среднее арифметическое каждого строки/столбца двумерного массива.

4) Вычислить сумму элементов двумерного массива входящих в главную диагональ. i == j

5) В двумерном массиве Необходимо найти и вывести наибольший, наименьший элемент, сумму всех элементов каждого столбца.

6) Создать двумерный массив(размер 20) и заполнить его числами от 10 до 50
Вывести в консоль элемент массива если сумма индекса строки и столбца
является четным числом

7) Дан двумерный массив целых чисел. Вычислить сумму элементов первой и последней строк данной матрицы.

i == 0
i == array.length - 1